安宮牛黃丸 到底係咪補藥？

俾阿媽激死 佢話呢排腳痛
想食粒安宮牛黃丸降下血壓
我google完 同佢講呢粒唔係補藥黎
佢話藥房啲人同佢講食咗可以預防
到底無中風跡象可唔可以食？

藥房買
其實有成份睇

好似好勁

無記錯o既話安宮牛黃丸系救命藥,而唔係平時食o既普通藥,要降血壓做多d運動,食少o的肥野仲好啦,就算中藥入面降血壓都好似唔會用呢味藥

依加香港買個啲都係清下熱氣就得

系你老母呀

第一次睇重以為乜春牛黃丸系
系你老母咩

千二蚊一粒 應該係救命藥

老人家就瓜果d先食
一粒成千銀 用黎吊命
好似係

就算係買都要留意隻藥係標明中成藥定保健食品。因為而家出中成藥要有gmp藥廠認證。有啲廠冇呢個牌，就會改少少個配方，用保健食品個名義黎出。睇落個名差唔多，實際功效差好遠。

救命用
如果想平時保健食，一定要一粒分幾份
隔一個星期先可以再食

辨證論治
唔好亂食 會死人

真係救命要買番xx堂果隻